YouTube逃犯條例既片出現大量三毛留言

突然空群而出有事無事屌哂班香港人先

見到d三毛翻牆留言都唔知做乜狗

有冇 link?

一search逃犯條例, 差唔多條條片都開始有3毛進駐
bob叔ig動態都有講
link我唔貼啦, 廢事做宣傳

本來想林鄭食晒，最後都係忍唔住

林鄭食哂?